如果下年開黃偉文作品展可以請咩人？

十年啦 時間好快但變化太大

其實請唔出啲咩星

自己整個 藍偉文作品展 可以請啲藍藝人
突顯佢地班藍人藍廢愛国愚民

所有歌由何韻詩唱哂都好丫

自己唱

so fast .... so true